---
title: "記念我 6的新特性是什麼？"
linkTitle: "有什麼新特性？"
weight: 1
description: >
  記念我 6將聖經記憶提升到新的水平。
---

{{% pageinfo %}}
如果您正在尋找有關記念我先前版本的信息，請訪問[記念我 5及更早版本的幫助頁面](https://v5.remem.me)。

如果您需要在更新后恢复诗句，请参阅[此用户论坛帖子](https://forum.remem.me/d/120-update-to-remember-me-6-issues/3)。
{{% /pageinfo %}}

### 更易於使用
記念我 6強調了閃卡比喻。閃卡在新、到期和已知的盒子之間移動。一個經文的閃卡是學習和複習的起點。閃卡比喻有助於更直觀地理解基本過程。

### 更多功能
擁有數百節經文的高級用戶可以通過自定義標籤更多方式組織和篩選他們的經文套牌。視覺用戶可以通過向他們的經文添加圖片受益。多語言用戶可以聽不同語言的參考和段落。

### 統一的體驗
新的應用版本保證了跨所有設備的統一用戶體驗，因為它對所有平台使用相同的軟件框架。應用和框架是開源的。
